法國自己變到好似廢老咁 成日落街坐公園

浮雲(廢老)

真